( 長 - 戰略分析 ) 18區民生遊行 一星期一次 keep住個勢之餘 仲可以提高聲望

始終一星期一次
住得遠可以休息 但自己區嘅請務必岀席

休息者
- 留意live/即時訊息/新聞
- 如要人請救亡
( 自己區盡岀 唔好休息都要叫人岀 )

岀席者
- 針對民生
- 不要去太盡 不是在金鐘
- 拉攏18區人心 待重要時刻號召

個個星期搞反送中遊行
每次都非你死就我亡all in
真係會心力交瘁
同埋義士拉一個就少一個
港共又唔回應係到拖 唔抵屌

所以
18區民生運動長搞keep人氣
當俾香港人換下更 同時又有宣傳作用
到真係要爆時 先all in金鐘 夢境見

推

支持，討吓每區有咩可以光復嘅民生議題

港島
中西區：天星碼頭大媽
南區
東區
灣仔

九龍
觀塘區：企街
黃大仙
西貢區
九龍城：土瓜灣旅遊巴
油尖旺：自由行迫爆、尖沙咀旺角大媽大叔歌檔
深水埗區：蝻、道友

新界
荃灣
葵青區
屯門區：屯公
元朗區
沙田區
大埔
北區：水貨客
離島：東涌港朱澳旅行團

幫手填自己嗰區，盡量填有即時效果嘅嘢（例如趕走）

我無嘢講

唔太同意
搞十八區民生遊行不如搞十八區返送中遊行
依家五大訴求未有回應，應該集中等件事發酵
搞民生遊行只會令件事失焦，幫政府轉移視線

今日屯門一役的確反應唔差，拉到一啲淺藍質疑政府，但支持今日唔代表反送中，反送中先係當下運動重心
而且其他區光復有機會俾人spin到件事成為全面反中驅蝗，就爭取輿情方面可能弄巧反拙
另外係民生遊行外國新聞無興趣

又好似有道理